招集所有做gym既絲打

有冇人覺得做健身既女女真係好正

成日去做gym都比D ching望住

因為你就係好似男校女生咁。萬中無一